印度人唔食牛肉，當初邊個諗咖哩牛腩出嚟？

不過係幾好食

印度d牛諗既

印度啲咖哩諗既

日本人諗㗎

唔g

泰國掛

食牛肉既印度人諗既

想問印度人左手食飯右手蚊屎，見到面會唔會握手？

唔係啲豬咩

唔食一樣可以諗咖姐

巴基斯坦諗出黎玩鳩啲印度人

邪教徒

英國人

印度人係唔食豬

放到咁大做乜呀

你去咗巴基斯坦當去印度

你就係豬 印度人點會唔食你啊

印度都有回撚架

其實印度人係唔食黃牛 水牛係會食

仲多過錫克教徒添

處長幾時叫我interview?
Btw印度教徒唔食牛 回教徒唔食豬

雖然印度人跟隨英國統治者而把咖哩香料帶來香港，但印度人因為信奉印度教而把牛隻視為神靈，不會食用牛肉。中國當時仍是傳統農業社會，出於尊敬牛隻對耕作的貢獻，同樣很少食用牛肉，而且咖哩也不是中國的傳統食品。可是英國統治香港後，香港人逐漸採納西方的飲食文化而把牛肉入饌。因為香港人認為牛腩最能突顯牛肉的味道，所以香港人特別喜歡吃炆牛腩。

Wiki咁講 意指英治時期既香港人